尋日就屌蘭桂坊啲鬼佬 今日就屌禁酒

屌 明明禁矖酒吧係好事
酒吧班鬼佬十個有八個又唔戴罩
又有成堆洋腸妹日日同佢哋打茄輪
根本就係大爆發最可能嘅地方
飲少陣酒係咪會死？

禁酒
無禁酒吧喎清

唔通酒吧轉賣奶茶咩 即係變相禁酒吧

Mock Tail 人流一樣唔會少 或者偷雞自己買酒入去

都差好多 好多人就係去買醉嘅

同刪酒吧唔同就係唔同啦。。。

減少左好多人去 已經好好多